致政府嘅垃圾pr

你國國家安全關我撚事
咪撚開post啦，呢度冇人理你啊
返香土高登開啦

藍絲都顧住返工，冇人理你哋